每個月最興奮唔係出糧...

係條女同你講：我嚟m啊